根本香港個確診個案只係維穩數字，但係連登已經超過13萬人因為武漢肺炎死亡

納兄， 又係你呀

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

單係*